黑警賣慘最叻講「我地都係人」

我就退一萬步當你係

即係種族上你同香港人係同類啦?

咁點解你可以打鳩我地 我地就唔可以打鳩你

屌你老母我冇嘢講

曱甴吖嗱頂你

你地係狗喳,無證無據唔好話自己係人

狗都不如，屌你老母

佢哋誤會左自己係人